有無人條脷好犀利？

有無人都係可以食一啖就知道落左咩？
食魚又唔會啃親🐟
食得多味精會頭痛(最多一杯杯麵
大家嘅味蕾有幾靈敏？👅

飲食台

我條脷奶閪好犀利👅💦

唔係飲食咩？

Reported

開喺成人台會點

.

兔仔一定可愛過貓

會被人話開錯台

想唔想試下
保證舒服

我想知可以試到裏面落咗啲咩
例如咩香料都試到
咩材料都要
係唔係一種天賦？

連登真係唔會令人失望

我條脷冇毛

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資 [尚欠4萬]

美國人權基金會成立「香港專案小組」[尚欠19萬]

【登記選民，請即行動！】

借位

真係， 我只係想知道大家味蕾如何
因為我哋根本無辦法知道人哋食到咩味
所以其實會唔會我哋假設大家食到我哋食到嗰陣味但係其實根本唔同

吹水米當真
飲酒飲到非洲大象
食野食到耶穌復活

我覺得係

有時啲醬落左少少少少芝士
得我一個食得出

仆街諗錯野
冇咩事我可以出返去了

我係唔係應該做麵包師傅？

你留一留低講清楚

仲以為瀨閪好犀利

你可以試食多啲野

有無咩工作可以活用到？👅

👅💦

伊貝😍😍😍😍

品酒？

伊貝同pika pika都係兔仔

哦～
都得喎
爸爸俾whiskey/wine我試我都講到特色
Marked!

食評家

樓豬臭雞扮純
根本就係想等人入嚟講奶閪

無偏食
不過食野成日不自覺咁揀左最好食嘅部份
如果真係可以做到食評定就好啦

pika唔係鼠鼠咩

唔理
可愛嘅全部都係兔仔！

你自己反省下啦
飲食台黎㗎……

咁你唔係兔仔

我係人

叫連仔移你個po去成人台先

咪癲啦
我真係估唔到咁多人get錯

依到係連燈

頭先食飯有新菜式一食就知道落左咩
先諗住問下大家正唔正常姐
連燈真係得人驚

我知錯了
原諒我啦

又屈我嬲
無咁小氣囉

最多幫你👅👅補數

好心你起topic 就好啲啦

樓主淫底，已fc

中文攞三㗎咋！

唔駛同我地交流心得

Btw 用皇帝脷形容

飲酒脷算唔算

咩係皇帝脷？
即係味蕾靈敏？

Ys
孺子可教也 悟性都有返咁上下

哲學問題

我哋假設嘅嘢其實係唔係事實呢？

自從有元素表食物之後
依個問題已經否定咗

可能我覺得係橙味，你覺得係屎味，而你覺得好好食

味道好主觀

又無咁兩極，不過會唔會同一個柑
我食到甜多啲，你食到酸呢？

我奶閪可以從閪味推算番條女食過d咩
算唔算味覺靈敏

唔想知

試得出鮮味就得

我奶閪可以從個閪味推算條女健唔健康

係海鮮嘅味囉

你平時食開檸檬咋

差少少應該係會有嘅
不過完全唔同嘅機會應該好微
即係人類已經發現到邊隻化學品係甜嘅 邊隻係酸嘅
然後製造食物添加劑
如果會唔同嘅話應該做唔到依件事

想唔想知自己健唔健康呢？

形容下健康係咩味嘅

咁計我靈敏過你喎Ching

如果係咁我係唔係可以調節到佢係個edge到
做出一味人人都食到唔同味嘅菜？